Projets:
- Exercise 1: Projet basique Angular
- Exercise 2: Formulaire de posts avec Angular
- Exercise 4: Appels à l'API Pokémon
- Exercise 6: Utilisation de JHipster
- Final exercise: Exercice final, utilisation de JHipster, ajout d'une entité, et d'une page Angular.
